西維爾你就唔啱啦

上年係都要贏猁狗
搞到佢地唔係第一隊贏歐霸入歐聯

如果猁狗上年咁好彩贏左
今日就唔會衝晒出黎
又唔諗下今年自己杯又無隻
歐戰又無 最後只係壓過更柒既阿妓攞個第四
歐聯都未企得穩仲笑鳩人
知唔知個醜字點寫

西維爾係好小氣
我老友都無辜受罪搞到佢晚晚出聲投訴

依個抽水低汁左d

難得新高普贏左舊高普

今日著咗紅白間條衫出街即刻比人捉埋暗角 下次唔敢了 好驚呀

柒得過曼聯拎第6都仲要出黎串柒柒

班獌狗谷左成季 宜家有歐聯踢就射上天

agger agger路

上年利狗谷左幾耐

Agger Agger agger路

miss左，其實係咩事？

咁我老友打FIFA放D片上youtube
可能件衫同西維爾果件有D似,就俾人投訴佢版權問題,禁左o係某D地區播放
搞到佢要轉波衫先無事

你老友係咪成日講咩聲音畫面有冇問題？

咪就係$2000數日日講果件小氣鬼囉

屌，咁全世界都可以投訴啦

西維爾你真係唔岩啦